有冇人想同我買樓

你有冇？

想買你半邊床位

如果有日我買到樓，平租成間屋比你啦，廢事你要訓半邊床位咁慘

Tg?